點解要畀我見到呢......

我都係想煮個麵食啫

濕碎啦

煮埋嚟食當配菜,蛋白質係牛肉嘅六倍

用手捉住咗
掟落垃圾桶發現佢仲未死
最後用熱水搞掂

幫佢還眼